[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1670)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

快

阿特半主

慢到

半主已死

般泥 阿特

助玟

西維爾入佢

po霸

阿特蘭大
般泥

阿特半大！

達拉斯受讓係咪派錢

閪維爾對家

半主半大全大gogogoal

搬泥細波必勝

般尼輕鬆屌打

真特點睇

玉子深夜真係唔洗訓 下下1001

有冇般尼link

阿特入未

搬泥外圍落飛落到

準備入

好似唔錯 諗緊佢定格流大注單頭

受讓半一真係派錢波黎

有買就夜小小訓

On9平 馬會真係識玩。唔開睡超

西維入未

得堆閪波唔想賭
想留番法乙荷乙

法荷咪又係西

梅c

睡盃黎,對面低組別

真特 x 格拉斯哥

300重新上路

1.AEK 客w 100 ✔️
2.NYRB 下盤 200 ✔️半
3.蒙特雷 上盤 220 ✔️半
4.辛尼特 上盤 220 ✔️
5.波爾多 下盤

all in 達拉斯+1就訓了 早抖各位

跟左1k

diu 西維爾入一球是夢嗎?

禁屌唔入

對家入

阿特入未?

收皮啦閪維

Gchi

唔屌唔得 入波啦西維爾
阿特都拿拿聲入啦

快手喇
我個半大阿

西維爾

西維不如出局算啦

gchi
半大全大also plz

閪維球球打飛機

格拉 單重
今日fatfat 700推到上6k allin格拉
全格頭5抽1 100
屌西 講左幾日派錢都未撚中過
比我中please

Lm

lm

LM

1:0

搬泥

未輸過 就輸比你睇

冇Joe點守

奧林

訓超 0:10

阿凸5射4中 入未

阿特

阿特禁屌唔入

who keeper y not hart

閪維入未

慕遜加柏11：1

比我會真特

比賽已取消

靚罰球奧林

仲要諾高平黎

搬泥CUP未

般尼根本冇心打歐霸

係on9平

入球單冰咗啦

主妹客廢，NO GOAL 了

metoo 串了 打2回合 買主隊著數d 今日全日上盤上盤日

手足話上場英超半副 呢場堅砌

300重新上路

1.AEK 客w 100 ✔️
2.NYRB 下盤 200 ✔️半
3.蒙特雷 上盤 220 ✔️半
4.辛尼特 上盤 220 ✔️
5.波爾多 下盤 未買
6.RB-1

Hea波踢黎做乜 返屋企訓覺啦

般尼

0射堅砌 對家主場嬴4粒作客都炒3 1 般尼

邊位仁兄咁識度波

客場淪陷在即

添姆雲拿復出正選

阿凸想點樣

有沒巴打買左阿特-1

西維爾入波未

得馬模正氣 全部含撚啦屌

依樣真

奧林繼續炒鳩隊垃圾

有冇大波心水

RB 半客OK?

點樣。。。半主半客4注今日全炒

般尼半場追和啦

聽日all in 696

阿凸入2粒得唔得

米迪蘭特入未

阿特
半大呢

RB全大了

搬泥攰喇
踢咁密

已針 訓先 垃圾波
兩日5k清袋

波爾多 伏伏地

RB 半客

係 所以未買

仲諗緊

般尼半場追和 我買佢波衫做佢球迷

阿特好耐沒起過腳

阿特又撚9半大黨

阿特蘭半主

全大差西維爾

米迪 比多球
半格夠

求你

2-1?

搬泥...好撚廢 隨時輸多粒...

西維爾認真未？

馬毛

波爾多睇新聞而家冇教練帶波

Henry下個禮拜接手

客 比多球

屌你老母米迪cup佢啦

般尼12M

歐霸

12M

仲有啵好似

馬毛頂實呀

搬泥12M

西維爾奇蹟-1未

算撚數啦 成班斷腳啦 又妹又飛機
鳩hea返去打fifa算啦

1:1

又屈12M

1:1 完半場啦 拜託

1- 1

阿1；0

阿特入多球！！！

阿特1:0

阿特蘭大

阿特GOAL

阿特 半主

feel到西維爾認真

炸

無諗過般都開到半大

又炸

屌

屌阿特仆街

正氣搬泥

唔該搬泥生性守和啦

1-1!

手足 波衫

最閪係閪維爾

入球

買半大全大半主
如無意外
應該係半00 全10/20
收曬皮

馬模頂實
般尼頂實

屌
般泥半大
阿特都仲係00

阿特炸

3-2！

西狗

屌 無買個啲就開哂半大 買左既又炸又窿窿

角球！

食屎狗阿特

搬泥立即完場OK?

阿特唔好放棄
半主

乖啦 你就黎無朋友

唔買流浪者唔好話自己sick波

馬mo搬泥都冇買
買咗閪維閪凸

米迪 生生性性啦

享克半大快

般泥頂實

有冇人睇緊搬泥LIVE...主場果D唔知乜撚野笛聲好刺耳...要熄聲睇

好撚嬲 炸乜撚呀

g chi

對，但我還有$4.6

西維真係西撚到

奧林 般尼唔好再入了

西狗唔入俾人入啦

仲有買半客以外?

般尼實死守 再屈主場0-0

阿特0:0 1:0針幾多人

跳樓啦半大全大
我的00 00 和 00
做乜閪

閪維爾10分鐘入兩球
ok?

買左入球單

米迪快入

有機

西維爾屌你

阿特真係半大剋星 信唔信下半場456

估唔到佢地咁西

單刀唔入...

西Boom
凸Boom

我BOOM

花仔

西1:0

大家定啲
呢個係西維爾盃

西狗俾多粒啦

唔嗌佢入唔識入

屌你米迪肯入未

西維開-1 啦屌你

閪goal

遲左起身 屌 tg覆緊你
仆街辛

閪維爾入多球
ok?

半和頂住

又要練心

Gel

俾多球啦閪維 屌鳩你

Yeah 真係全客 撚半客

其實踢得唔差
控傳好準 短傳又有默契
貫徹西甲妹妹下嘅作風

係成撚日衰埋門

BTW GOAL

入多球呀西

西維爾杯
西維爾無論去到邊 都係主場
整多粒喇

2X3

派我

西維爾盃都可以今場唔入 主場先大炒 不過希望而家頂到尾

sorry 跟左我買既手腳

我想留翻3口盤

所以諗住尾數買波+1算

事後死開啦

係咪要派？

真特

早知買讓和 唔識大炒人

高水2x3無咩問題 佢中單都收得返m記加大

阿凸um

搬泥都夠膽買半大

又比佢中到...

西維爾 上呀

勇氣

阿特半主已死 fake你老母

抵佢贏還抵佢贏 事後都係要屌

西維爾贏一粒就想收手？
對得住你西甲啲兄弟咩？

無錯

Me！

西維爾絕殺是夢嗎?

阿特5中都入唔到

未完半場

我跟左1k

RB 對家rc

1.辛fg X
2.辛半主 X
3.閪半客 X
4.凸半主. X
5.凸半大. X
6.凸全大

索爾亞rc
上呀RB

2:2?

2:2

馬毛屌你

好波米迪蘭特

sor

閪維爾同阿特永久blacklist

屌你馬毛，下半場俾人撳屌

馬模咁都比人cup到

屌你馬模

屌你老母西狗

點撚解每日都要炸我嗰場？
我屌你老母

阿特6中都可以開唔到半主

係咪呢
讚乜鳩 馬撚 成晚最正氣

西維畀多粒嚟

又針
唉

RB對家RC 快手半客

痴撚線

阿特蘭大 半0全3有冇機

收皮啦死閪波

屌你老母 閪仔 阿特

想買烏法下盤但原來過左鐘

西維爾我屌你

馬模 真特 快入波

西入多球未

救返你

亨克

每日都有1場炸 有1場半0要等全3

西維爾個西， 淨係開個低水客win 托柒

西毛

米迪 頂實！！！！！！

西維爾針

好似主禁屌。。

永久blacklist
兩隊垃圾

西維blacklist

阿特唔撚入 禁住黎屌

瑞超球隊買對家冇死錯人

真特烏法
冰

西毛西D 定西維西D?

正式豬晒所有錢 ifc見

馬毛啦，都唔知佢下半場踢乜鳩。

馬模快入！！！

一條3x1 串閪維
一條3x1 串閪凸
邊個夠我慘

RB 入一球先啦

米迪班人 4張黃 犯規到

流浪㩒屌

阿特蘭大
邦比

辛x西x阿特 上!

咪係 紅左個都入唔到

RB亨克格流快撚啲入波

博唔過
可能閪到加時

仆街馬模 又嘔返半格出黎

馬毛班仆街死味

兩場巴甲大家點睇

馬撚個龍廢到

諗住佢大炒人 小勝1粒 西到

都係輸
唔好計較咁多
早已經習慣

閪維爾專撚賭仔，一時正氣一時閪，唔知幾時發作

法林明goal唔好買半大/大波 polo要左

對上個場意甲半1全4 呢次唔知得唔得

我預佢上半一粒下半一粒

明明打得唔係差
全部衰埋門
射正個龍面前, 頂啲波又係

狗會開呢幾場大部分都仲窿窿
其他已經1球、半大

Rb全乂針

巴甲我只買細波/避
好少買大
尋日本來想6串1細
比賠率嚇咗嚇淨係串咗4場

人地rc左都唔入死左去啦

流浪 真

一球都冇嘅rb廢到

RB 入未

比人cup埋

夠阿凸廢？

兩場深盤 可以skip哂算

都係歐冠正氣,歐霸好伏

agger

屌馬撚 on9

馬模班仆街，咁都要輸半格

想咁買

咁都可以嘔番個全格出黎 垃圾馬模

Rb可以摺埋啦 咁嘅料學人踢德甲？

0245兩場繼續靜

2:1

屌你老母搬泥

垃圾般尼

般尼個種廢

搬泥隊辣殺

搬泥博多個12碼啦

紅左個都唔識人波

洛辛堡4分鐘內入兩球 狗會又唔開

精選

中龍就入

般尼我屌你老母

小心機員

又話搬泥防守好勁既

阿特1:0 or 0:0

搬泥快手追和啦屌

馬毛gel出事

之前贏土超都係靠牙joe

要求換龍

亨克快入一球啦 屌你老母

00

屌你老母搬泥 呢場開唔到+1 永久blacklist

場場都要輸半 馬模般尼真特

流浪場波未開？咁耐都唔響？

rb 上半比球黎先好冇

Rb好冇用

都話搬泥多人傷

rb好撚垃圾

亨克goallll
屌你老母 一屌就入

無即場真係

取消左了

流浪入未

Rb先係真正嘅垃圾

rb 半0全4 ok?

半客jump

搬泥不如試下博多粒12m啦

仆街閪維爾，整斷我過關 好在本來想重注，後尾縮左

斬手指系列
再買半大半主客和
斬手指

啲波真係唔屌唔得

rb 半0全2

0：2 plz

唔撚係要人紅兩個先入吓

入到一粒都偷笑

奧林入爆佢

全部唔入波， 姐係要訓教啦

買返大細波算啦

等七點玩角啦

場波係禁屌緊

但係唔入

我知啦！
今日係七月十四呀
萬事不順

萊比錫同格流射咁撚多腳冇球入

流浪 般尼 快入波

亨克冇手足支持？？

Rb成班啲射門廢到

格流 對家 俄佬黎

波多野頂住

2-1

Jump

笑死 rb係咪要下半先比力

亨克12m

今日受咗咩刺激？

真係2-1呀
真的針了

rb打多個 16射先得2中 又係笑話黎

般尼紅埋

亨克再goalllllll

唉食撚屎喇般尼，仲話英超隊 無撚柒用

31

又針 1k
-13k

阿特穿左奧林

20
不過3串1已被阿凸斷 入100粒都唔關我事

3-1

搬泥 取消關注

般泥 屌你老母

般尼取消關注

我屌 rb好閪廢 on9

Bye, 唔玩

加一

聽朝4場咁撚難買

3注都輸 馬模般尼真特

Rb 17射 2正？？ 返德乙啦垃圾

SKIP LA 5點有亞足 696

慘 冇牙joe都唔敢買對家

流浪入波未啊 屌

波多係咪妹緊

俄佬特色 細波波

要撚左3x4
搬泥加波多野加烏法盤
搬泥斷得
死返落英冠踢波啦屌

唔得閒玩即場
諗緊事前買乜
要8點個場先得閒玩
唔賭巴甲美職好難追數
今晚歐霸針足咁多
希望0245生性開細

下季會

星期一挪超 半2全2
星期二 彼德半0全1
星期三 諾域治 半0全2
星期四 阿特半0全？

每一日一大船 你今日上左未啊？

美職2場有即場唔想買 2場巴甲又深盤分分鐘半大全細 好難買

半客已針
祝羊

沒人叫阿特既

西維阿特 針針針針針

屌你咩rb 下半場冇3粒都係垃圾黎

而家先發現同雲加同曬路
想4

按小學數學推理 今日應該係半0全3喎

半大應該難啲
但擔心兩場全大 3:0 2:1 3:1
唔敢買細
又唔敢買波膽
研究緊佢地人腳

佢出咩

阿特半0全0
買左全大 已經無晒希望

16射8中 同 2射1中
屌你老母 搞16次嘢射中8次點都生到1粒仔啦吓話？

覺得明goal會半大

場場和比半一你買 傻既都識買啦

格流試下半場入一粒

13射7中0入

佢出左條必中飛 頭3關都勁中

生左個 不過流產左姐

WHY

上半場試下

仲廢過60歲啲呀伯呀婆

角球頂入啦格流

1-0 格流

GAOL

格流

阿特2:0我買你意甲冠軍

In Wenger we trust

格流冰撚住

流浪goal
真特差你

何必呢

中

搬泥比番半格我執屍好嗎

最撚憎啲波斷半場同大細
然後濕濕尻尻90分鐘入1粒
贏得真係光彩！

格拉456佢 不用jump

屌你老母rb

我2條4x1....

格流1球完場

叫阿特蘭細算啦

21射9中

躝落英冠啦屌

20射 禁區外9射

買-1?

係

係咁射中唔入屌你班垃圾

睇黎般尼今季英超降班膽和黎

今日冇注中 抖下先

格流one morea

24射10中vs2射1中
Result 00

買親意甲隊都要斷我過關

享克2:1

格流頂住唔好入波
都唔好比人入

哥本哈根個龍救左8球 食左藥？

今晚啲波 笑4

掉返轉諗
4串1中3關已經好勁

上次條7x1斷組記

買左馬模 贏兩球比人追和
買左般尼 下一場一黎就輸兩球

500 7x1

般泥 真係廢左好多。

享克點解要開到大
4串1 變得好唔抵

仆街 龍神救

所以話禁屌冇用
都唔撚識入既

紅左仲勁

yes 阿特同 rb都係

亨克劇本 唔夠五分鐘追平2球

享克2:2

應該開大就唔撚開

享克15min 4粒
阿凸15min開唔到3粒
死咗佢啦！

本身直覺 研究左陣覺得明高上半場都幾多波入 今次仲要對失29既維多

咪啦 叫緊全格

好彩淨係買左半場

諗住有雲拿實冇死 點知

rb係垃圾就算啦 到依家都未入到
阿特真係要屌佢地老母

斷搬泥

32 仆街

真係愈熱嘅愈唔敢串

平均4分鐘1粒

快撚過打針

般泥都識開大

咁多場得大船0-0

屌你rb 廢夠未

叫緊細波
1球大家都有羊

-1已死

比球12M搬泥 輸半OK?

入啦入啦
阿凸唔好入就得
買咗大波想佢針

比夠兩球拎全格

31 射 0入波

過關已斷?

難過入波

Rb真係好垃圾

阿特11中都可以一粒都無 哥本係咪咁撚勁阿

希望主隊入波贏

下場all in細都得啦咁

屌 越位

咪ff

3x1 斷佢
3x1 斷西

比我輸半都好啊仆街

無買

搬泥隊垃圾可能一早打少個仲守得好

26射都冇中招
老啦

好撚廢

0245兩場開細
過關羊到
將蠃嘅推落愛隊明尼路
相信聽日你唔會打假

咁都唔入

屌 閪維爾, rb, 阿特 全部唔死都冇用

近排戰績咁樣大家仲敢買

屌 rb可唔可以黎緊空難 德甲都冇得佢踢 plz

GCHI

呀凸會入一級
信唔信

唔爭在加埋馬毛

今晚都係深盤大船引人中伏

紅一都唔識入波
成隊空難啦

進攻次數161
危險進攻次數140
射波次數27
射中次數12
入球數00

起碼叫曾經開過半主
叫做正氣過一陣

Gchi 德甲少一隊最好

呢幾場有無巴打贏

RB客勝都咁難?

哥本哈根都幾勁

33射12中零入手

阿特真係要blacklist

長追丹麥狗了

下場仲開哥本真係追佢老母 有無咁勁

返主場到時先俾人456
左一巴右一巴

2場巴甲望落都似上盤

捉個龍去驗尿

rb仲未入到

28射vs2射都頂到
一係哥本哈根好勁
一係假波

哥本主場仲勁 味驚過

真特,RB入佢老味

入角守到完場

gchi

流浪入多幾球ok?

我地意甲從來不打假 假波只有俄超

2:0 完ok?

42
唔好再入 心好痛

是日最正氣 亨克

聽日入錢all in 696了

2.5b 開到6粒 CLS

4:3

又呢句
馬模

串埋日本仔點睇?

馬毛半大全大半主 都幾正氣架啦

有即場 馬拉仔唔睇得小

馬拉仔+2 派錢

屌你老母閪啦rb

唔得閒買即場
想直屌日本仔WIN

2-0

屌 球探

留返淡氣 應該同亞特一樣00

Rb 27射 0goal死垃圾

唔好嚇我
今日未蠃過

1:1 goal

1.24 咪阿 屌馬拉仔+2好過

真特入波未

唔係啵
8點半玩到即場
唔過關

90分鐘會絕殺
等陣

RB個種廢

屌 rb入一粒走盤都好

點解rb可以廢閪到咁 屌你老母

696下星期踢亞冠，可能會留力，佢之前踢亞冠小組又係咁

假波啦 球證吹走左主一個十二碼

流浪入波未

真特jump了

細波好似幾穩

買rb大波先慘 隊垃圾閪踢到咁撚樣

而句真

龍都唔中

對面一早紅左件都踢成咁 踢咩德甲啊 垃圾

比你咁講一講可能玩即場算

有即場玩
得閒就留番即場啦
除非好大信心

班垃圾似留力聯賽踢多蒙特

芝加哥角s x 達拉斯角b

Rb斷腳啦刷

鬼唔望跌落德乙 班垃圾出黎害人

垃圾對垃圾

我只係想rb成隊空難

輕鬆針100

都岩 訓醒先算

亨克5:2 比甲果陣又唔見你成日都入咁多

對家血肉長城

等埋0245就完開細
或者針先訓

明尼路GOGOGO

流浪入多球啦 大佬求下你

狗會大勝日

流浪蠃1:0歐霸球迷一屆

真特流浪肯入未

波多頂住

晏晝julia贏個d又輸返哂比狗會

流浪果場又俾黑哨黑走個12m

同大家講個笑話 rb 39射 0入球

5個係禁區, 4個係禁區頂
cls

可能11打11 唔全守 就開到-1

真特dllm 00食屎啦

唔蠃都唔比你入

比狗

真特屌你老母

Rb廢就廢 跟本啲人都唔肯入禁區 垃圾組織

屌你老母龍都唔中

今日開0:0個d 全部唔死都冇用

啲埋門把握力又係廢嘅

真特唔死都無用啦

歐霸杯真係狗乜不脂 西撚到

真特刷角有撚用咩

*賭

真特大船？

真特molamola

禁撚到入你老母子宮都唔入

輸錢大船

好少坐獨木舟

睇到rb咁撚樣嬲撚到晨

震

獨木舟先羊大錢

流浪全格叫爆

jump

西撚到仆街今晚d波 以後skip哂歐霸算

真特個紅格流架？

波rc

有無全餐

波頂住
輸1粒今屆歐霸球迷

西撚到震

拆強巴

流浪快完

3場 0:0
入狗會我信

Super

見到添姆雲拿 狗衝左

100％贏率GG

流浪1:0FT
一屆球迷

明高全人類最後希望

300重新上路

1.AEK 客w 100 ✔️
2.NYRB 下盤 200 ✔️半
3.蒙特雷 上盤 220 ✔️半
4.辛尼特 上盤 220 ✔️
5.波爾多 +1 60 ✔️
6.RB-1 100 ❌

rb 我屌你老母
希望keep住個8成

屌 想派錢都咁撚難 屌打得半格

推左2日先

300>800

dllm

想買中國，但係沙特排名好似勁過中國？
點解中國會讓人？

法林肯定伏

啲波閪足咁多目

日

般尼又沈？

唉，冇賭二個幾月，8月入左三次錢2000,2000,2500全死，得番1500點好

明尼路 半大全大

辛尼特正氣到

跟!

明尼路，機員

有fg 水嗎

高Sir未改名

芝加哥 盤 第一球 半主

波波

啊得喺度嗎

法林明goal

法林同明尼路456對家

美職無角

又係狗會精選閪即場

機員同我屌死對面

感覺同莫迪嗰場啲角好撚似

美職又半細全細

機員爽手

2.5b針

等5.5

屌佢老母，美職嗰種廢真係筆墨不能形容

兩隊妹下妹下

睇撚到瞓著

明仔入未

明尼路 半細 水泥Gel

半細全細日

入左6.5b...
0角...

大家打和 super

有角啦屌

屌 美職又半細全細

法林入多粒 明尼路俾兩粒

9連C

晨早閪波

美職半0全3 ok?

有冇半1全11

兩隊好撚妹 火焰呢隊西波真係抵做東岸榜尾

尋晚針到而家

真係俾機員伏到應 次次都起碼十幾個角 而家俾半場一個我 dllm

周不時，但今日難少少

仲未到地面？

一分兩邊 俾人封位 交返後 再分邊 俾人封 交返後 無限loop

因為狗會精選即場

太慢 兩邊波既節奏 火焰個波唔識向前傳

除非下半場出黎 快上快落

不過美職既野真係好難講

All in 機員fg 輸左真係要申請破產

希望有啦

申請破產要錢

達拉C 鬼盤

同2 想買主了

場波 係睇到想訓

跟！

角球半1全…

機員ng

全2

對左

死咗條心，兩邊都唔願攻，鬥妹，垃圾波

我瞓咗幾次

有福了 我今日著燈

火焰呢D公務員足球

唉 一陣果場又全細 真係可以戒

利申 針左2k

華斯高

明高上盤已死

法林明高=鐵達尼號

買唔買5.5s好

機員加油入一粒收工

5.5b

機員上呀

屌佢老母，睇到炆，唔撚睇，兩邊攞住個波都唔知想點，剩係識傳後同橫傳，癡撚線，衰撚過港超

刷角啦，係咪唔打算入波

唔刷角都可以入波

屌你老母 機員比球黎

0:0 馬會Cashed

Gg

冇入波冇角球唔講以為冇開波

成隊鳩踢嫁？

明高絕殺啦屌

我到底睇緊d咩

4.5都出埋黎 我仲6.5b

咁既踢法入季後死緊

收哂order 之前幾hea都唔會咁踢啦

垃圾明高 踢到咁都想拎冠
下世啦

法林明高FT 1:0

綠帽反底

明尼路贏盤俾我收屍啦

好啦 比你

美職比狗屌

機員快手少少

2c

3c

4.5b @1.91
輸左即跳

美職 妹下妹下

60mins
機員上力了

3 c 嚟啦嚟啦

4c

刷角開始啦

6.5b重燃希望

我仲有7個

屌 好彩 一買完出3c -1c

極速4c

我仲差5個

6.5s震緊

5連敗讓榜首

其實機員刷得 不過火焰慢始終佢作客 主未急 冇理由客急

上樓好時機

機員一換人就係咁刷

6.5b要了

機員入波未

Me too

Fire 1:0

1-0

火燄入波

機員

1-0 支持你刷

主入左 刷角了

機員刷c開始啦

超重心 6.5b

明

火焰入波最好 機員刷到應一應

假到

唔解圍比人單刀入左

機員好似琴晚辛尼特就好

機員盤真係有伏

6.5b 上

火🔥根本攻唔到，唔假波都唔知可以點入波

好假啊，可唔可以退錢

反cup啦

又要奧蘭多城劇本單邊17角

6.5B 上！！！

尋晚7C

火焰反底,戴綠帽咪撚反住

6.5

巴甲兩場讓咁深

刷角啦快手

9點達拉斯

機員係咪唔想Cup 快啲刷啦

明尼路入未

華斯高害人害物 上場大船沉 今場對家大船又沉

6.5b 有冇豬池

明尼路玩撚完

中硬

又封乜

-2

連C!!!

5c -2

上

咪Gel

Gchi召喚

5C

角細點輸

6.5s 點輸

2-0未

點輸？

達拉斯 救得一個得一個

me

我

走啦 屌你老母 貼左次仲唔夠 又貼 托柒咩

Im

點輸

比多2c

留名

刷c呀

火🔥開始上力

反Cup無望啦

same

連c呀

停角點算

信念

達拉斯

6.5b
仲等加頭先加注左

頂撚住呀

巴甲 2.5s 可以點輸
美職 2.5b 針

上6.5b 穩過狗

基員渣ge

買侯斯頓戴綠帽既咩心態

明尼路 88

機員 唔再買美職

明尼單邊10c

仲有人信佢派

有撚用咩

6.5B 針

仲未封佢

佢唔派咪繼續輸囉

比多2C啦屌

1-1

有鬼用咩唔刷c

角腳細真係英泥gel

機員Cup埋佢啊

有信心可奪金

-2c ...

平手盤走到咪算

機員Cup All in 達拉斯

比次機會

杯佢機員

入多球

一係cup一係角大

cup la

派未？

無入球1.22

禁區外手球都冇事 ?

機員快

2.5b 有冇奇蹟

屌你老母 停c間

完美啊機員

絕殺plz

完未

5.5b都開唔到

平半輸半

決定唔撚再買美職 on9

補幾耐？

比多兩C laaaaa

唔係有VAR?

6c

全大未

6

5.5b 奇蹟

冇lala 3 連c 爆我4.5s . 好彩6.5s 頂到

尾場太撚古怪

1-1 6c

6c ft on9

1:1 6c ft

6.5s 瀨左少少屎

Dallas

邊爐波，乜鳩都細，又中

on9 又係差1角。

支持

尾場睇唔透

尻買個角大

唉屌 第一場就豬

今朝鳩買兩場和cashed

屌又得半格，機員屌你老母

得返100，點起機

入錢

Metoo

一陣美職半大全大

12m冇吹，紅牌冇俾

半大得到

又跌返落上個禮拜六個數 輪迴

All in dallas

有人派未
死左好多人。。

Dynamo穩陣到呢

啱啊做做

戴拿模直插主 盤都唔駛買

最後希望
半大

一勝五和三負嘅Dynamo開盤讓半球 主win真係派錢咁派

連續7場無贏過
狗會仲開讓平半

達拉斯上次對西雅圖刷c刷到仆街

學日清。。要反底了

今場乜都大ok?

俾人刷到仆街

無即場角

感動特係 巴甲又開下盤
米迪蘭特

嗰場上半場每6,7分鐘就刷c想買都買唔到

又下盤日

咁on9...

屌 又冇即場角

2.5b 即場

oh shit, 冇留意， 屌
開即場唔開角開黎把撚呀

原來搬泥 半都唔比人輸

美狗竟然準時開
唔洗傾好先開

早幾日咪有哥登堡..

果場客太多不利因素 利申 中左伏

諗住呢場角球回血

其實都唔駛度波， 追住巴甲買細波就得

佢應該要客
一早打左Dallas

和主 叫住先

主客

支持dodo

客和

主

細波gel

01.未

真係會引到

引左啦

客fg

角細gel

半大針

全大2.5買唔買好?

想買

60分鐘不問價買大

客隊爽手啦

細

1001

1

到2.00個陣買2/2.5b